［多圖］約左條女食「瓏門」隱藏menu

是咁的～

FB見到瓏門告急，又執達吏又盛，即刻打手mode上身，趁5日長假約左女神一齊食瓏門

：我
：女神

（正常晚飯時間 7:30pm)
女神（泱泱樣）：師兄，黎個咖哩焗豬+茶走，大家咁話～
阿姐：唔好意思賣晒
女神：err,咁有冇咖哩咩咩？
阿姐：都賣晒啦
女神：errrr, 咁要個黯然銷魂飯啦...
我：我要梅菜蒸鯇魚唔該
阿姐：鯇魚賣晒喇(88蚊)倉魚啦好嘛(138蚊）
我：ok冇問題

我安慰個frd， 人地就執笠，餐牌唔齊好正常。
其實我一直對瓏門/渣哥所有是非都充耳不聞
黃店就係黃店，食親都係黃店。
港共借疫情故意打壓餐飲業，已是司馬昭之心，路人皆知，睇死冇app夠膽再post「黃店原因」，執左笠疫情後再開返都冇人信

女神有少少潔癖上身，又嫌人地餐具唔乾淨，搵紙巾係咁抺；又嫌人地廁所有曱甴，我心入面真係嗤之以鼻：而家啲90後真係唔捱得

到8:30，連我都胃痛到忍唔住，用禮貌態度追左張俊傑老闆：唔好意思，我地7:30嗌嘅魚仲未到，而家真係好肚餓。
張老闆好識做，即刻送左碟菜同炒蛋畀我地。我仲同女神講：嗱，呢啲咪識做生意囉，抵佢做到龍頭。但我同女神都已經傾左成個鐘，漸漸冇咩話題，有啲尷尬，9:00再禮貌地追左張老闆一次

去到9:20，feel到女神有啲唔耐煩，我再笑住口咁追左靚女waitress一次。條魚終於上，我再追個waiter:「白飯未黎 」點知佢出新單收我白飯錢....我話：白飯係套餐包嫁喎.....（其實我碟菜套餐都包，佢都收多左我錢.....懶得拗喇當小費）

結果女神望住我食到10:00，相顧無言。

我仲安慰佢話：人地就執笠，體諒下啦

埋單時阿姐同我講：多謝晒！下次再黎幫襯
女神：FB唔係話4月1執笠咩！？
阿姐：冇生意先執嘛，而家有你地支持咪繼續囉，記得多啲黎喇！！

去到呢刻，我就好似見到許腎IG張「清明上河圖」咁無奈，而我已經分不清，呢個係瓏門嘅 復活節 定 愚人節隱藏menu

PS:女神已經冇覆我Signal 3日點氹返佢好.....在線等

PS: 我用極飢餓狀態望住個靚女waitress 120分鐘
佢可能誤會左我係毒撚

等撚左個半鐘都冇發脾氣

圖一隻婚戒係咩事？

圖二靚女有無 ig

屌你老母渣家軍，出到改手機時間老屈傑哥

自己食尖沙咀瓏門問佢攞啦（核爆都唔割）

靚女waitress 做證：我真係冇發脾氣
（Wallpaper隻貓有發老脾）

唔係 我冇唔信你
只係覺得你eq好好
俾著第二個屌晒老母了

btw 睇真啲係差唔多兩個鐘

好心媾女就咪帶婚戒啦 唔覆你好正常

廿分鐘蒸到條魚下話 定要去超市買魚
BTW 咁個銷魂飯呢

菜又收錢
白飯又收錢
咁你嗌個餐黎把撚咩

條女身形柒撚到
頭大身細腰長過條腿
後面條仔仲好J

又嚟搞鳩閪杰
閪杰已經有精神病喇

衰完一穫又一穫
不如真係執啦
無心做都好啲
有心做都搞到咁
張生又辛苦
食客又辛苦
我唔信黃絲全部無個係醒嘅
點解張生請親嘅無論係廚定落單都係咁嘅水平

閪杰有心昆水,冇心做餐
直接掉低D錢被佢昆算啦,無謂貼錢買難受

下次我都係食 口福街 啲黃店

黃立䱽$138

你係咪無預早訂？
佢哋啲蒸魚新鮮即落單即出海捉
由索馬利坐飛機空運到香港
要等幾粒鐘好正常啫
定係你食慣雪藏魚？

錯就要屌 雖然我撐龍門
但如果真係等左咁耐 真係抵屌

知錯喇！下次提早預訂酒店
食到另一半冇尾班車就fat fat

百屌不成才 幫唔落口

好撚假

屌原來係分化撚渣狗
Blocked

明明你就係條女，扮咩女神

fku

你鍾意啦 不過有圖有真相

依間鋪第一時間退出黃圈仲咁多人幫佢

等咗一粒鐘埋單走人好過啦

等個半鐘 等九個字我都直接走人唔l食啦 個半鐘
唔係話唔信你 真係好假

水魚價差唔多

海魚
打錯

有潮文潛質

你條能樣根本係龍門hater
龍門退出黃圈 只支援義士
係2-3年前已經宣布左
原因係香港愈來愈危險
黃圈形勢差左好多 渣家軍還好 龍門代價極大
俾人反撚死你都唔知咩事
全香港有咩老闆比侵條哥更有生意頭腦
係最壞的時份先推人去死就識
你都係求返你班垃圾渣狗同人血水門雞啦

沒有從天而降的羊牯，只有挺身而出的水魚

宇狗，出黎隻揪

拿，之後套路就係咁：
聽日龍門fb 就出道歉文，老闆會話以後蒸魚必定快，仲送油菜
聽日下晝連登打手就出龍門食評讚到天上有地下無

偷情

召喚 UST南亞仔

有冇法國文章開頭個完全冇用

又抹黑
次次都揀凌晨趁人瞓晒先開工

條女瘦到

今日好多人？ 阿傑真係成日柒

Btw 你人真好 唔同佢講收多咗錢

阿傑

心水清
閪杰果然係飲食界劉細良

（正常晚飯時間 7:30pm)
女神（泱泱樣）：師兄，黎個咖哩焗豬+茶走，大家咁話～
阿姐：唔好意思賣晒
女神：err,咁有冇咖哩咩咩？
阿姐：都賣晒啦
女神：errrr, 咁要個黯然銷魂飯啦...
我：我要梅菜蒸鯇魚唔該
阿姐：鯇魚賣晒喇(88蚊)倉魚啦好嘛(138蚊）
我：ok冇問題

我琴日去都係咁上下

Cls係咪去第二間餐廳買要時間

上白飯都有timestamp 點樣做假

99%係冧檔 跟住漏單

利伸：試過

我信你

條魚喺城門河新鮮釣上嚟
等兩個鐘算係咁啦

阿姐：冇生意先執嘛，而家有你地支持咪繼續囉，記得多啲黎喇！！

呀姐係咪語帶諷刺咁講？

寫到成篇潮文咁都唔知信唔信好

呢排喲阿姐太忙 怨氣好重

咩人都戴勞依下好嘢

求貓圖

淨魚$98

定係樓主食兩個鐘賴死唔走呀
食到個碗一粒飯都冇

其實你直接屌咪仲好
依家作到篇潮文咁中間又暗串好難怪啲人唔信你
如果係真就抵屌啦

叼你老尾師兄係咪做地盤

影到你之後去爆房喎

條魚好唔好食？

打手話我睇唔到

等睇聽日出道歉文加下次再咁就送xxx
然後打手就話今次係抵鬧下次唔好喇就完事

錯重點，拉

其實任何餐廳 等夠半個鐘就應該催
龍門我都試過兩次
另外條數唔岩就出聲啦傻架咩

即係閪杰當客係水魚咁昆都無問題
反而係個客有問題
龍衛兵果然好有logic

謝幫推

早知約你去食飯

含到你虛脫，個飯都未黎

我都試過等飯 等左9個字 全世界都差啲想嘈
但樓主字行間 好似好難令人信服到
收多錢又唔出聲
又唔問清楚條魚幾耐 正常人半個鐘內都追單
如果係真 樓主都好毒吓
Btw上次食完係唔差 但晚市無飯都好想屌佢

上次食我都等咗一個鐘
真係唔好怪人唔翻兜

公眾地方行為不檢

睇咗開頭以為你食食到10點
食食吓俾人罰限聚令$5000

整乜撚嘢魚要成個鐘

南亞仔話試過咁即係真

老細啲員工真係好撚有問題
老細自己又似係唔撚識炒人嘅人
整衰自己招牌

而家咪開post呻下囉
信不信由你

樓主係渣家軍
我瓏一定唔會咁遲出餐

講咁多 靚女ig呢

樓主喺老尖 佢似講緊荃灣 . Btw 佢真係太好人 學下隔離po sa 姐啦

爆房都錯重點 你係咪連登仔嚟㗎

我知啊
就係講緊兩邊啲員工都有問題

尖沙咀我自己覺得就似做唔慣多人 要撿撿啲出餐流程

荃灣last day 似有人hea 做

都唔係咁做野下話

樓主渣家軍拉

閪杰對員工閪,員工咪閪返D客囉
咁簡單龍衛兵唔會明,因為佢地弱智

原來仲要爆房，最後爆唔爆到

同女爆房

鹹海定淡海

Last day 冇仇報

已經每半個鐘追一次
追左3次，仲可以點
收多左20蚊都猶豫左陣出唔出聲
果時覺得老闆有送嘢食當打返和
同埋未都最後都以為佢堅係就執笠

係咪爆完房女神嫌你細先唔覆機

樓豬果5日長假包埋3月30號?

我信巴打，因為我都試過遲大半個鐘先有嘢食
我會繼續支持瓏門，但佢哋都真係仲有好多嘢要改善，希望張老闆努力。

你係Sauwah Fung？

又關你藍人事

閪杰又唔係黃,又關你黃人事?

帶住結婚戒指，同女神定老婆食飯啊

老婆唔可以係女神咩

吹 繼續吹
最鍾意睇人作故仔

南亞仔咁多fans追撚含

執左佢啦

女神靚女啲，定靚女waitress靚女啲？

醜女+毒撚
對事不對人ok?

5日長假 3月30？

我試過屯門分店等個火腿通等左成個鐘
無催單無發脾氣 由佢慢慢出

今日兩點幾去食都冇乜野
不過好似開始見到啲員工踢曬腳
問收銀位個店長 都講左幾句燥底語氣說話
可能嗰時開始決定hea做

認真覺得故仔有唔通嘅地方
真心覺得結咗婚嘅男人， 花咁x多嘅時間同女神等全晚食黃店+上連燈數臭黃店真係好唔合邏輯
唔x洗返屋企陪老婆架
我有女朋友嘅，都唔會咁
當然對事唔對人啦，我識樓主老鼠咩，但按我嘅諗法，個「故仔」唔合邏輯law

就係唔想花咁x多時間食餐飯先上黎呻
每半個鐘催老闆一次，除左拍枱走人仲可以點

出post又唔係好嘥時間嘅
不過你講得啱 長假我都周圍玩唔得閒出post

遲啲再叫人幫襯黃店+pin

希望大家丶老板丶廚師及龍門是能夠繼續努力加油丶希望大家能夠堅持到底，一定要做到最好。希望大家能夠保持身體健康丶日日開心丶開工大吉大利丶生意興隆丶工作順利丶是能夠渡過難關。希望大家能夠勇往直前，。希望大家能夠在2021年裏面是能夠有一個新的計劃和新的開始。

開頭以為作故仔
下面見到有圖

下次直接屌啦 個故仔睇到有啲尷

個廣告幾百痴

請問冇出 post 一年幾嘅樓主
有邊個國家有連續五日長假係由
2021年3月30日 至 4月3日 ？

睇圖樓主隻手應該好後生
坐佢對面應該係個有婦之夫既男人
謎底已經解開
有婦之夫搭上白滑年青力壯既後生仔

咁我地去重慶大廈開房

CLS
條魚等差唔多兩個鐘

高質到

即刻去吊 差唔多啦

得罪講，龍門班員工好撚有問題

如果成日出餐慢應該係廚房整餐出餐system有問題，睇過kitchen nightmare有啲on9真係出唔到餐又漏單。
Btw條魚難唔難食？

其他黃店都好地地，係得佢一間個個月都出事
LOOP出事→道歉賣慘→腦細反省咗啦大家去懲罰啦
仲要搵成班打手係度吹奏佢d嘢好食大份抵食
比心機搞好d本業先啦，得罪講慢會執唔係冇原因
當年齊柏林都告急過但人哋本身好食，告一次急有咗知名度之後而家周街都係分店
龍門名氣又大，又成撚日告急，咁都可以做唔掂
唔該反省下食物/運作有咩問題，一味口講話改有閪用咩

荃灣咁多人食都收皮真係估唔到

等下啦 出海捉魚唔洗時間咩

個老闆都唔好得去邊

蝻亞狗及其黨羽 未上水？

屌 啲魚即叫即釣呀麻 等兩個鐘咪算快

執左去啦
唔好搞柒哂
其他幾間又唔見好似你咁柒
銅鑼灣 上個包裝南瓜湯都知你係on9仔
包裝工場野都show比人睇
食完又肚痛
食過幾次
得荃灣正常少少

南亞仔擺明唱臭龍門 曲嫁

衰過食屎

開路德圍都執嘅 自己檢討下啦

唔記得轉日子啫

又條女
又女神
又fd

改名叫比機會冰室啦

鬼二二 牧狗記

0/10 重作啦

路德圍入面
分分鐘佢最廢

IG : PrinceJoyce

Ust南亞狗留下負皮

樓主偷食哂命姐
結左唔比有女架？

我明....我真係信你
佢地成日漏單
之後就比人話5毛
我真係想佢改善先講組

個日係荃灣食不知幾撚快

係係係

呢個好笑

結咗婚都可以同女神食飯

呢個唔係waitress, 係老闆個女朋友
快嗌聲龍門嫂

圖二係龍門張個女朋友

我有次等左個半鐘 中間吹過幾次
最後同我講賣晒
同埋有某1-2個侍應姐姐(老細唔係度果陣)個態度麻麻地
等唔係問題 入得去都預左等
不過賣晒就早講啦
希望老細真係改善下個出餐速度

杰哥唔係結能左婚生埋仔？

下次你要pm留定海鮮
最好講埋幾點到 叫佢蒸埋畀你
(如果張生唔放心 我哋黃絲可以payme先)

上次 我嗌蒸4粒扇貝
等咗大半個鐘

套你老母路
用返正常香港話

咪扮啦 有二奶

拉

閪杰有包2奶

唔能怪得要老破仲要搞能到精神病

原來有咁嘅規矩
小弟真係唔識
有冇payme link ？

茶記學人搞蒸海鮮通常都柒
擺明貪佢功夫少食水深

UST 南亞狗

渣家軍雞蛋裡挑骨頭

比著係你會唔會食

杰哥做海鮮但求打個和，條魚街市買都$128，扣埋搭黨鐵返餐廳既車錢真係倒貼埋請香港人食

善用起底功能

屌佢老母臭閪
食親都谷鳩氣
啲待應好似唔撚憂做咁
手腳慢到仆街 又避撚開哂唔望啲客